又話核彈都唔割

依家割乜撚野呀

推

因為政府要分化我地

Push

唔割呀 dllm

請不要割

88啦你

好撚煩啊 屌你就等於割？

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

原來係咁屌都叫不割席，咁咩叫割席呀？

機管局呃緊全世界！！！
根本好多機無cancel 係想用翻琴日個招白色恐怖嚇走示威者
傳出去！！！
愈少人愈危險⚠️

你係唔係想自割呀！要割你自己行埋一邊攪啦！

屌完你等於你同手足冇關係？係咪叫你唔洗再一齊爬山？